感情問題

同女友感情好穩定但係有種感覺好想分手 好辛苦...明明自己係好愛佢

咩原因想分先

為佢放棄好多野 但係佢覺得理所當然